想分享呢兩個月我由深黃變深籃既經過

無人想知

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講咗死全家

講左死全家
唔講全家死